# Tablica Množenja

Flash card sistem za učenje tablice množenja napamet.

Odrađen kao hobi projekat za upoznavanjem sina sa radom ChatGPT-a.

Projekat dostupan na https://tablica-mnozenja.dante.matic.ba